Topic 0:
boa que encontramos vc telefone donos incrivel sao spent ha pousada novissimo cinco da acordava cabide qualidade manutencao mas meio
Topic 1:
voltar esqueca que tive altamente booking fotos bacana varanda basico depois possivel porta visual terreo dificil lugar cada area pessimo
Topic 2:
muito por atencao parte proprietarias aos das escolha simples acordava detalhes chao recepcao passeios com mais que condicionado sentir antes
Topic 3:
com considerar atenciosos funcionarios hotel quarto terreo que ano este pequenas nos pessimo bom cuidados rios infelizmente limpeza acolhimento madrugada
Topic 4:
cafe bom possuem proporcionou apesar frio delicia tem funcionarios algo da teria camas doce fazem areia manha eh servido muito
Topic 5:
muito da manha meio cafe acolhimento deixam estrutura nos limpa mas os simples colocar funciona restaurante fica principais cozinha esqueca
Topic 6:
da muito com hotel para que cafe bem manha os em bom um pousada uma mas alter na quarto sao
Topic 7:
funcionou regionais samia mercado aconselho hiper sol completamente reais otimo barulhento assim centro apertado voltaria compativel dele curtir preservada la
Topic 8:
entre para rio os em esta limpos cafe apenas hora quartos perfeita sacada quarto tem deliciosos perto realmente pendurar ficar
Topic 9:
bem rio barco charme suas atendidas desse visao chao em este para uma deve uns passaros central fica cuidadoso janeiro
Topic 10:
cafe em com bem da pousada manha para hotel sao que proximo ar particular mas bom condicionado ilha funcionarios foi
Topic 11:
algo pra diferencial atencao gentileza geladeira opcao feitas voltar banheiro pela km alguns sempre equipe infelizmente area sugiro acolhedora taxi
Topic 12:
pequeno bonita ficam sem prestativa pelas piscina muito localizada manteiga caro sua que spent nao pena hotel atendimento nem privilegiada
Topic 13:
novissimo aconchegante comum os espetacular lago fora problema acolhimento cuidado prateleira fornecem apos caminhando conhecer todos esqueca isso verde gelada
Topic 14:
diaria os ultimo havia funcionarios nas fica justos lago madrugada suficiente chegar tudo passar prainha ser confortable hospedes limpos hospedado
Topic 15:
bem cheiro service nota bolos funcionou da curtir manteiga ficamos todo si rua servem restaurante pena centrinho confortable muitos tudo
Topic 16:
bom com lugar sugiro otima os lagartos limpa estava ducha uma wifi pelo geladeira filho portaria custo jardim depois vista
Topic 17:
da janeiro na das uma verde lindo se vi muito solicitacoes local pousada isso chegar deixam bom barcos cheiro simples
Topic 18:
gerente deslumbrante certeza informacoes nas chales natureza cabo sua meus cafe frio excelentes manha principal serve ele ultimo pois agua
Topic 19:
precisa quarto travessia rio pelas gentil ser infra desse viagem novos entao tem aconselho roupa organizado sempre colchao trabalha direto
Topic 20:
com hotel nao muito da praia pousada um se que sao compativel mas ha em na novo quarto delicia coisas
Topic 21:
proximo problemas certeza ok passei cafe rua tv pelas fantastica proprietarios nice mata voce hospedagem proxima um preciso encantada bonito
Topic 22:
sr estrelas considerar gostosa pontos essa dificuldade cinco mirante sempre limpo ja principais certeza facil macaquinhos resolver animais diretamente almoco
Topic 23:
da que com manha os cafe muito bom hotel pousada sempre bem certeza casal nos mas quarto nao assim feito
Topic 24:
para eh nao tranquilo inteiro justo servicos farto maravilhoso antiga vou pontos se telefone ha embora era muitos sao dias
Topic 25:
da bem pousada na que os para manha em um hotel confortavel cafe atendimento quarto com dez limpo muito se
Topic 26:
muito bem da que hotel cafe era particular uma magicos comercial iguarias todo manha com mais sao vista direto fomos
Topic 27:
da hotel uma para um bom muito os com manha cafe que sao boa na quarto em excelente tem fica
Topic 28:
com da muito cafe que pousada manha para em os bom hotel bem mas quarto na tem um alter uma
Topic 29:
da para hotel com chao muito numa sao nao custo cafe localizacao ilha boa vista situacao disponibilizam contato distante lojas